黨支部奶共賤畜譚德塞誇讚中國為世界爭取時間 籲各國快捐錢給“所謂ngo”中國紅十字會

世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus），多次讚揚中國對抗武漢肺炎的努力，被外界質疑與中共政權關係匪淺，沒想到他如今又再度誇獎，直說中國為世界爭取到時間，並希望各國能夠提供資金支持。

據《美聯社》報導，中共官方昨（15日）回報的境內新增病例為2641例、死亡143例，比前天（14日）回報的確診5090例下降許多。譚德塞於德國出席國際外交和安全政策的會議時，稱讚中國為遏制疫情而採取的措施，似乎已為世界贏得不少時間。

譚德塞說，令WHO感到鼓舞的是，中國以外的地方尚未發生廣泛傳播，並且有國際專家團隊正在與中國密切合作。譚德塞同時還不忘幫中國要錢，他透露WHO十分關注中國病例的持續增長以及醫護人員感染或死亡的狀況，「我們擔心國際社會對此缺乏資金支持」。

在中國當局更改了計算患者數量的依據後，新增病例從5090例急遽下降，這種數量波動讓人們對控制武漢肺炎疫情感到樂觀，但這種希望還為時過早。

目前中國境內（不含香港、澳門）武漢肺炎確診病例已達6萬8500例、死亡1665例，總計全球共確診6萬9197例、1669例死亡。

世界衛生組織（WHO）秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）讚揚中國為世界爭取到時間，並希望各國能夠提供資金支持。

佢唔只奶共
佢係連精都吞埋